有幾多人試過Déjà vu?

有幾多人試過？
頻唔頻繁？

我覺得我好似1-2個月就會有一次
個感覺好強烈 會打冷震 又好似發夢夢見過咁
不過個感覺好快 5秒左右
之後就會消失得無影無蹤
完全唔記得係邊一part 發夢見過 諗極都諗唔起

有冇人都係咁

咁樣？

Deja vu好聽

Tracer?

正常現象，基本上每個人都會
你並唔係咩特別嘅人

想知大家幾耐發生一次咁
因為有啲朋友話未試過

正常人同你一樣差唔多
而成日幻想同夜瞓嘅人會比較頻密